唔該香港人去到邊都好 請隨身攜帶一個口罩

見到好多巴絲口罩都冇個
仲有啲人嘅紋身露哂出嚟
唔該保護好自己
現場咁多機對住
真係會影到㗎
唔想有人俾人清算
著長袖衫遮紋身
帶個口罩嚟傍身

真係試過有人冇留意而被清算

有咩問題，其實坐巴士地鐵咁多人咳，戴口罩保護自己係好應該推廣開去的